你公司仆街嘅話做細嘅係咪都係仆街？

係黨鐵做黃衫人係咪都係仆街？
你公司奶共逼你去撐警大會你係咪都係仆街？
所有公務員又係咪都係仆街？

或者你幫藥廠做packing但間藥廠抬高啲藥嘅價錢好多普通人都冇錢買藥，咁你又係咪仆街？
地產霸權下你做長實office boy又係咪仆街？

如果全世界啲私營公營機構都某程度上仆街
咁仲可以做啲咩

求解答

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

以為你講緊公司同員工鬥仆街tim

如果公司仆街我又做返仆街員工咁係咪抵銷返